[又一年了] 波台手足叫春區

聖誕節快樂

泥清剩誕有咩搞？

從來將軍只得一個

二等兵有四萬個

係屋企打肥花

挑機，一隊曼連打天下

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

望著海一片 滿懷倦
無淚也無言

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

好彩我趕上

又做叫春狗[img][/img]

吸了煙 呼出眼淚

n賓租ptgf?

尾班車溝到女

你估我想叫春咩

恭喜你

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你已有男友 現在就要走

點解，點解要比我見到你同你而家條仔係條街度咀咀

點解呀？

放下從前一段感情

我好想你 好想你

聖誕老人 可唔可以送個我鐘意既女仔比我

算啦，ching，過左去啦

下次下次 下次大概可以

我個ex同左我既roommate一齊，晚晚係間房扑野，我都擺低左啦

你屌個roommate囉

係禾就拎刀劈屎佢個幸家橙

我仲要扮瀟灑，話唔緊要啦，扑野要用房記得同我講

懦夫
弱者
辣殺

佢地見唔見到你

最起碼幫佢d 洗頭水換做特強啦

要原諒先難牙ching

面對面見到

比我就一定會屌柒個roommate

實會劈屎佢個仆街

連老麥毒撚餐都平安夜加價

24蚊

我幾時先會有女性朋友

竟然恰9你地

屌你老母？

屌你老母牙

N賓做乜瘋狂狙擊崩牙仔

佢未打針

即使走過幾趟遠路
如何都掙不開歲月擺佈

這刻收一收腳步

為對方拍拍滿身的塵土

收到幾張聖誕卡

都不及一張永遠收唔到既聖誕卡

好想知你可會快樂？

還是終躲不開生命煎熬

拮腦

豬蛇？

只想 你仍安好

No

屌你老母，呢首歌真係好撚on9呀！！！
中到咁

只不過3點，已經冇人叫春

雞啼啦
唔洗自己叫

死mk

色情王貢夜仲5訓

追擊你呢隻獌

未夠18就早d訓啦

扑左三獲了 心累了

屌！

好撚wing😂

我對我女朋友唔住😭😭😭

人在英國，冇人冇物，點搞？

返香港

叫鬼妹g la

整斷左隻手）

毒撚到

呢度係波台毒撚恥笑區？

廢龍收嗲

me同其他女仔咀🙈

你都係度

多女

香川ching

2和b

今晚去冰牙？

FIFA 球場

你呢？情色王

Me many girls😛

同你一樣